all in 左隻未日匯豐牛咁就收左皮

食完個飯咁就收皮

當開左鋪圍！通殺

不要再説了